[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "filter()",
        "incorrectAnswers": [
            "split()",
            "remove()",
            "clear()"
        ],
        "question": "¿Cuál es la función en Python que se utiliza para eliminar los strings vacíos de una lista?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Asignación simultánea.",
        "incorrectAnswers": [
            "Asignación de variables.",
            "Asignación múltiple.",
            "Asignación en línea."
        ],
        "question": "¿Cómo se llama la técnica en Python que permite asignar múltiples valores a múltiples variables en una sola línea de código?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Asignando el valor a una variable y luego asignando esa variable a las demás variables.",
        "incorrectAnswers": [
            "Utilizando la función same_value().",
            "Utilizando la función assign_value().",
            "Es imposible asignar un mismo valor a múltiples variables en Python."
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de asignar un mismo valor a múltiples variables en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "list1, list2, list3 = [1, 2], [3, 4], [5, 6]",
        "incorrectAnswers": [
            "list1 = [1, 2], list2 = [3, 4], list3 = [5, 6]",
            "list1 = [1, 2], list2 = [3, 4], [5, 6]",
            "list1, list2, list3 = [1, 2], [3, 4], 5, 6"
        ],
        "question": "¿Cuál es la forma correcta de asignar valores a múltiples listas en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "int()",
        "incorrectAnswers": [
            "str()",
            "bool()",
            "float()"
        ],
        "question": "¿Cuál es la función en Python para convertir un valor a un entero?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Utilizando el método 'set()' con la lista como argumento.",
        "incorrectAnswers": [
            "Utilizando el método 'to_set()' de la lista.",
            "Utilizando el método 'as_set()' de la lista.",
            "Utilizando el método 'convert_set()' con la lista como argumento."
        ],
        "question": "¿Cómo se puede convertir una lista en un conjunto (set) en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "lista[0][1]",
        "incorrectAnswers": [
            "lista[1]",
            "lista[2][1]",
            "lista[1][0]"
        ],
        "question": "¿Cómo se accede al segundo elemento de una lista anidada en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Las características y acciones asociadas a un objeto en Python.",
        "incorrectAnswers": [
            "Los nombres de las variables que almacenan datos en Python.",
            "Una función que devuelve un valor en Python.",
            "Los elementos de una lista en Python."
        ],
        "question": "¿Qué son los atributos y métodos en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Funciones especiales que agregan nuevas características a otras funciones existentes.",
        "incorrectAnswers": [
            "Funciones que decoran el código con comentarios adicionales para hacerlo más legible.",
            "Archivos que contienen estilos de diseño predefinidos para una aplicación.",
            "Clases que permiten crear múltiples instancias de objetos similares."
        ],
        "question": "¿Qué son los decoradores en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Clases que se utilizan para definir y crear otras clases.",
        "incorrectAnswers": [
            "Funciones especiales que se utilizan para modificar el comportamiento de una clase.",
            "Funciones que se utilizan para decorar y modificar funciones o métodos existentes.",
            "Clases que se utilizan para crear y manipular objetos complejos."
        ],
        "question": "¿Qué son las metaclases en Python?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]